Endgame 係十月一，唔係831

大家要記住

推

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

冇Endgame呢樣野，除非共產黨出解放軍

不被捕 不流血

轉場 長玩長有

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

Endgame係港共跪低之時

Ys . We have no battle of endgame
Until satisfied Five demands
不被捕 不流血

轉場 長玩長有

不被捕

10月1都未END

無end game架
一直到中共倒台為止

係
endgame 係答應五大訴求個日

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

打倒自由行 光復香港

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

唔係呀。endgame係支爆果日呀，五大訴求有d outdate

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china groups cannot use the Victoria Park to celebrate

The Chinese government does not want us to march on 1 Oct., so we must have 10月1日全球港人大遊行.